肺炎神跪拜區

肺炎神

拜左肺炎神，第四波冇難度，全港大爆發

你食屎啦自私精

拜你老母

識人是康復者， 表示同感冒冇分別
冇後遺症

肺炎神offer你
成為下一個感染者

推